【香港國旗】 不可抽氣扇，不可龍獅章

不可抽氣扇原因
1. 洋紫荊係雜交得來嘅花，雜種
2. 洋紫荊不可繁衍，絕後
3. 抽氣扇花瓣非向外，寓意自封大門，轉極停留原點

不可龍獅章原因
1. 小獅子（英軍）從龍（中國）手上拎走龍珠（香港）俾大獅子（英國），咁係直接承認香港屬於中國，萬萬不可。
2. 英國奶緊共，仲黐埋去？

pepe the frog

三色旗最好。

黑底
黃色獅子山係中間
點睇

條龍係大清國條龍
中共唔係龍

請參考大清國旗

加民主女神

請參考美國國旗

幫獅子山帶護目鏡同口罩

不如就獅子山啦

真心
用獅子山做Main應該冇咩人會反對，

直接藍底師子旗就可以
國旗唔可以太雜架

認真諗咗好耐都冇野有廣泛共識代表香港， 洋紫荊都係選出嚟，我地都要選返樣。

比較多人識係獅子山，雨傘，舊啲係帆船

轉底色已經好好多了
五塊花瓣變六塊 上面睇落去係雨傘

國旗用色以英國旗為基調配以暖黃突出國徽 紀念香港以英國文化之形響下成為集東西文化於一身之國度 國徽概念以洋紫荆之形浴火重生，以大鵬金翅鳥之形相重現 象徵香港歷中共浩刼而後自強獨立成國，必然有更美好前景

獅子山旗— 國旗由藍、白兩個平行相等的長方形及具象化的獅子山組成。正中的獅子象徵香港人不屈不撓的精神，中間的星代表港人獨立的意志和決心。藍色代表民主，自由；白色代表和平，公正。

木棉有英雄樹之稱，象徵香港雄視亞東；其花落不散，喻各地國民皆心繫母國；十八花蕊象徵十八區國民子嗣繁衍。金黃雲雷紋拱衛木棉，香港建國順天應人，承繼華夏。普魯士藍底色，象徵海洋，呼應英治。

木棉好靚 但有啲大粵民國feel

咪撚柒

龍只係代表清帝國

三色旗 黑藍黃

獅子旗

圖1 成個香港航空咁

藍黃獅子旗，為了香港！

我都贊成木棉 結果後將自由散發出去

隔離post見到

自由
革命(黃傘)
人民(抗爭者)

咁多張都唔係幾好

顏色同圖案都太抗爭
或者太柔弱

國旗好影響一個地方
要慎重

留名

同你差唔多
但我既係黃黑藍

嘗試鳩譯一下黃黑藍旗：

抗爭者形態：
黃：黃傘（民主）
黑：黑衣（自由）
藍：流水形式既運動（團結）

呢三個元素我覺得可以做埋香港既格言

歷史演譯：
想用色調表達香港既由來
黃：大清國黃龍旗既底色
黑：黑屬水，而香港作為轉口港，靠貿易、航海發展，呢兩個行業都係同水有關
藍：英國米字旗既海軍藍

意即香港從清國割讓予英國管治，受東西文化影響下逢勃發展

脫支再諗未遲

真心我覺得呢個係幾有意思

不過可能有d人覺得太花

象徵意義

每種顏色有其象徵意義

黃：光明、希望
黑：力量
藍：智慧

呢啲亦係香港成功既方程式

負皮，不過欣賞你唧創意

英超

黑旗 我中意黑旗多D

呢個其實幾ok

龍獅章中間改做phoenix得唔得
係東西文明(龍, 獅)中孕育而生, 再浴火重生成為別於東西兩方既新星

仆街原來支區旗都係要做九我地

代表住香港歷史嘅國旗

你唔係以為中國真係會對香港好嘛

以前發佢哋災難財
到佢勢大果陣唔會復仇？

再者共產黨只爭朝夕
要所有人受黨奴役
絕對唔會容許一個地方有未來
大家幾可會聽到奴隸主想奴隸有未來？
東北三省同上海有辦你睇

蓮花 代表華夏正脈

留名
每次國旗post都好好笑

Idea唔錯
但好似臺布

黃色放最底，藍色中間，黑色上面

最底：雨傘革命
中間：本土革命
最頂：流水革命
要畫條青龍上去。

百家布

中間好靚，不過好中二病
似魯魯修

但97淪陷前都用緊龍獅喎

對國旗略有研究
冇國旗用紫色主色
一於簡約得來又易認

香港茶…之前睇到
Endangered species

龍獅𣄃最上面隻獅子整走去

Lm

構圖
上面 簡化獅子山圖
下面 維港輪廓

點睇

係大獅子（英國）從龍（大清）搶走龍珠交比小獅子（香港）

簡簡單單, 黃黑係今次運動既色

之前建議過 和議

黃白底，黃底配一個白色盾，白底配把黃色劍
白色盾代表良知，良心
黃色劍代表黃色雨傘，代表勇敢

攞返之前熱狗搞嘅國旗設計比賽， 唔好睇佢嗰支旗好似mono擦膠咁款， 其實佢呢個格局令我諗返起德意志帝國嘅格局

2號旗幾靚，不過太強未來感，似高達入面會出現既某組織旗多過現實世界會出現既國旗

依張幾好，但花係咩花？用洋紫荊就不了

有徽章個version唔錯

個人感覺黃黑最好
一黎簡單 二黎有代表性（假設香港國旗可以用到都係因為今次運動得以成功）
黃：民主，頭盔
黑：自由，黑衫

其實世界上好似未有紫色同粉紅色既國旗，不如諗諗佢

其實用自由之翼呢個概念幾好

熱狗個支，拎左朵花換左色

唯一。